{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041920",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7128&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "간석알리스위트호텔"
    },
    "text": "様々な種類のプレミアム客室を備えた宿泊施設です。 ビジネス、旅行者、恋人のための宿泊場所としても最適です。 仁川号線間石五叉路駅から徒歩で移動できるためアクセスが優れており、月尾島、セントラルパーク、芸術会館、富平などに移動するのも便利です。 看石五叉路駅から徒歩7分の距離に位置しており、松島セントラルパークは車で約30分の距離です。 そして月山は徒歩5分の距離に位置しています。 チェックイン時間は月~金は7:00、土、日は9:00で、チェックアウト時間はすべて2:00です。 すべての客室は無料Wi-Fiと禁煙施設です。 また、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車も可能です。 宿泊客はビジネスセンターを無料で利用でき、1部屋あたり無料駐車が可能です。 宿泊施設内にはレストランとビジネスセンターがありますが、客室は連泊が不可能であり、最大人数を超える場合は入室できません。 注意すべき点は、その情報はホテルの事情によって変更されることがあり、写真と実際の客室は異なる場合があるという点です。 チェックインの際に割り当てられる客室やベッドタイプは事前に通知されず、税金やサービス料が含まれた価格であり、未成年者は保護者なしでは利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のアクセスはどうですか？",
            "answer": "仁川号線間石五叉路駅から徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "月尾島、セントラルパーク、芸術会館、富平などがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "看石五叉路駅が最寄り駅となっています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から松島セントラルパークまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "車で約30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間はいつですか？",
            "answer": "月~金は7:00、土、日は9:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "すべての客室で2:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には無料Wi-Fiがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙施設です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉と歯ブラシは提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は駐車場を利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ビジネスセンターは利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料でビジネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、連泊はできません。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはレストランがありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設内にはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、税金やサービス料が含まれた価格です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 463
    }
}